「低質」邊隻動物衰先？

成班樹懶係樹上面食花生 睇住猴子先比大笨象追
長頸鹿跟住追住隻大笨象 馬追住長頸鹿 其他動物啊豬啊狗啊羊都唔知發生咩事 因咩事得樹懶先知發生呢次追逐戰

你噏乜?

點解猴子比大笨象追 跟住大笨象比長頸鹿追 跟住長頸鹿比馬追

標題1999
條問題又1999
你叫人點撚樣答你呀?

仲細咩你

我錯囉 咁低質題啊嗎

乜撚野啊 學好啲中文先啦

條問題其實係 點解得樹懶知道 猴子比大笨象......比馬追

猴子 因為猴子撩大笨象先

戅鳩
有3條問題
標題問邊隻動物衰先
1樓問因咩事得樹懶先知發生呢次追逐戰
3樓問點解猴子比大笨象追 跟住大笨象比長頸鹿追 跟住長頸鹿比馬追

究竟我應該答邊一條

三條問題同一個答案

好尷尬

所有答案都係馬
因為得樹懶見到馬嬲先
原因係馬嬲

唔撚明啊屌